(突發) 紫絲帶私煙出沒旺角

入土為安未

佢幾時死？

前幾日

攝於六年前, 原來我是她的fans 6年了

Puzh